點解港鐵唔封中環站？

明明有警察家屬集會，好高危

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

明明暴徒家屬集中喺中環

Push

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

阻止暴徒家屬反暴徒先係最有效

離杏花村太遠

自推

金鐘都係'

自推100

正常要封晒西港島線

即刻唔駛保護西港島線職員？

唔會敢搞中環的 次次都係驅散到碼頭附近就停

離車廠太遠佢根本唔會封

一陣D暴徒家屬又蒙面破壞

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

我只係要公平 好似有暴徒遊行去商台港台，應該要封九龍塘站！